如何穿越平行時空?想穿越去我自己買左牛既時空

求教路